\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[spanish]{babel}

\title{\Huge Visión Artificial}
\author{\Large Juan Diego Gallego Nicolás\\ \href{mailto:jdiego.gallego@um.es}{jdiego.gallego@um.es}}
\date{\Large 23/03/2025}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

% Portada
\begin{center}
    \vspace{2cm}
    \textbf{Entrega Parcial}
\end{center}

\newpage

% Índice
\tableofcontents
\newpage

% Sección 1: Introducción
\section{Introducción}
Este documento recoge explicaciones y resultados de los ejercicios realizados durante el desarrollo de la asignatura siguiendo las instrucciones de https://github.com/albertoruiz/umucv/blob/master/notebooks/ejercicios.ipynb (revisado el 20/03/2025).
Cada ejercicio se corresponde con la sección del documento con el mismo nombre.
A su vez, cada sección se divide en los subapartados: Marco Teórico, Resultados y Comentarios.\\
La sección Marco Teórico servirá como resumen de los contenidos teóricos desarrollados en la teoría necesarios para la realización de la práctica. 
A continuación, en el apartado de Resultados se hablará del trabajo realizado (código y pruebas) y de cómo se han aplicado los conocimientos teóricos.
Finalmente, la sección Comentarios se reserva para realizar alguna reflexión y plasmar las conclusiones y opiniones sobre el ejercio.

\newpage

% Sección 2: Calibración
\section{Calibración}
En esta sección se puede hablar sobre el proceso de calibración de las cámaras o sensores utilizados en el trabajo. La calibración es fundamental para obtener resultados precisos en la visión artificial. Se debe incluir la explicación de los métodos de calibración empleados y los resultados obtenidos.

\newpage

% Sección 3: Filtros
\section{Filtros}
En esta sección se describen los diferentes filtros utilizados en el proceso de procesamiento de imágenes. Los filtros son herramientas esenciales para mejorar la calidad de las imágenes antes de aplicar técnicas de visión artificial más avanzadas.

\newpage

% Sección 4: Clasificador
\section{Clasificador}
Aquí se hablará sobre los clasificadores utilizados para la tarea específica. Se puede incluir la descripción de los algoritmos empleados, su rendimiento y los datos con los que se entrenaron.

\end{document}